去完日本讀書 發覺架妹真係好easy

食評

點easy 法

佢講緊去紅燈區只要畀錢就可以, 所以好easy

樓豬老母係架妹？

係關西落club 一晚可以揸幾對波

上你都係比錢就得

唔使識日文都得

香港落club
一晚可以揸無數對波

咪就係 屌你老味渣波咋下話

港女落club 個樣都會系過人 塊臉黑到

easy得過hongkonggirl

香港你等比人臭朵

Hong Kong girl like gweilo

屌日本妹個陣真係會叫kimochii yamette

唔通講官人我要咩

Av有個d全部講哂

另外仲有日本妹只要主動就得 不論你係咪毒j 你主動對佢笑同佢傾計 無女會西你臉
另外發現日本妹無乜歧視問題 姐係如果有叉仔溝佢地 佢地都唔會好似港女咁系9佢

唔通你屌個非洲黑人佢會同你講yamete iku iku 咩

仔先有問題，女不嬲冇，因為班女都係受歧視果班

係咪要留架仔頭先吸引到囡囡？

佢地真係中意架仔頭 要求我剪

總仔就你係仔佢地都唔會話你係邊到人就唔中意你

交流下

你分享下你既經驗先